LG 出 SteamVR

睇落舒服過HTC VIVE

規格正到呢
有無線功能

最緊要係幾銀

LM
利申用緊quest